token	label	director	company
['Jeffrey', 'P.', 'Bezos', ',', 'age', '55', ',', 'has', 'been', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'since', 'founding', 'the', 'Company', 'in', '1994', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'since', 'May', '1996', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	1.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Bezos', 'served', 'as', 'President', 'from', 'founding', 'until', 'June', '1999', 'and', 'again', 'from', 'October', '2000', 'to', 'the', 'present', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O']	1.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Bezos', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'his', 'customer-focused', 'point', 'of', 'view', ',', 'his', 'willingness', 'to', 'encourage', 'invention', ',', 'his', 'long-term', 'perspective', ',', 'and', 'his', 'on-going', 'contributions', 'as', 'founder', 'and', 'CEO', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O']	1.0	AMAZON.COM INC
['Rosalind', 'G.', 'Brewer', ',', 'age', '56', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'February', '2019', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	2.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Brewer', 'has', 'been', 'the', 'Group', 'President', ',', 'Americas', 'and', 'Chief', 'Operating', 'Officer', 'of', 'Starbucks', 'Corporation', ',', 'a', 'roaster', ',', 'marketer', ',', 'and', 'retailer', 'of', 'specialty', 'coffee', ',', 'since', 'October', '2017', ',', 'where', 'she', 'has', 'also', 'served', 'as', 'a', 'director', 'since', 'March', '2017', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	2.0	AMAZON.COM INC
['From', 'February', '2012', 'to', 'February', '2017', ',', 'she', 'was', 'President', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Sam', 's', 'Club', ',', 'a', 'membership-only', 'retail', 'warehouse', 'club', 'and', 'a', 'division', 'of', 'Walmart', 'Inc.', ',', 'and', 'from', '2006', 'to', 'January', '2012', ',', 'she', 'served', 'in', 'numerous', 'leadership', 'positions', 'at', 'various', 'regional', 'business', 'units', 'for', 'Walmart', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']	2.0	AMAZON.COM INC
['She', 'served', 'as', 'a', 'director', 'of', 'Lockheed', 'Martin', 'Corporation', 'from', 'April', '2011', 'to', 'October', '2017', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	2.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Brewer', 's', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'her', 'leadership', 'and', 'operations', 'experience', 'as', 'a', 'senior', 'executive', 'at', 'large', ',', 'multinational', 'corporations', ',', 'through', 'which', 'she', 'gained', 'experience', 'with', 'regulatory', 'and', 'compliance', 'requirements', 'applicable', 'to', 'public', 'companies', ',', 'as', 'well', 'as', 'her', 'customer', 'experience', 'skills', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	2.0	AMAZON.COM INC
['Jamie', 'S.', 'Gorelick', ',', 'age', '68', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'February', '2012', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	3.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Gorelick', 'has', 'been', 'a', 'partner', 'with', 'the', 'law', 'firm', 'Wilmer', 'Cutler', 'Pickering', 'Hale', 'and', 'Dorr', 'LLP', 'since', 'July', '2003', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	3.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Gorelick', 's', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'her', 'experience', 'as', 'a', 'lawyer', ',', 'her', 'leadership', 'experience', 'in', 'senior', 'governmental', 'positions', ',', 'including', 'experience', 'with', 'regulatory', 'and', 'compliance', 'matters', ',', 'as', 'well', 'as', 'her', 'customer', 'experience', 'skills', 'and', 'skills', 'relating', 'to', 'public', 'policy', 'and', 'financial', 'statement', 'and', 'accounting', 'matters', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	3.0	AMAZON.COM INC
['Judith', 'A.', 'McGrath', ',', 'age', '66', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'July', '2014', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	4.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'McGrath', 'serves', 'as', 'a', 'senior', 'advisor', 'to', 'Astronauts', 'Wanted', '*', 'No', 'experience', 'necessary', ',', 'a', 'multimedia', 'joint', 'venture', 'that', 'Ms.', 'McGrath', 'formed', 'with', 'Sony', 'Music', 'Entertainment', ',', 'and', 'served', 'as', 'President', 'of', 'Astronauts', 'Wanted', 'from', 'June', '2013', 'to', 'March', 'of', '2018', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	4.0	AMAZON.COM INC
['The', 'company', 'is', 'currently', 'a', 'subsidiary', 'of', 'Sony', 'Pictures', 'Television', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	4.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'McGrath', 'served', 'as', 'Chair', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'MTV', 'Networks', 'Entertainment', 'Group', 'worldwide', ',', 'a', 'division', 'of', 'Viacom', ',', 'Inc.', ',', 'including', 'Comedy', 'Central', 'and', 'Nickelodeon', ',', 'from', 'July', '2004', 'until', 'May', '2011', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	4.0	AMAZON.COM INC
['She', 'was', 'part', 'of', 'the', 'original', 'founder', 'and', 'launch', 'team', 'for', 'MTV', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']	4.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'McGrath', 's', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'her', 'leadership', 'and', 'multimedia', 'operations', 'experience', 'as', 'a', 'longtime', 'senior', 'executive', 'of', 'MTV', 'Networks', 'Entertainment', 'Group', ',', 'through', 'which', 'she', 'gained', 'experience', 'with', 'content', 'creation', ',', 'advertising', ',', 'and', 'content', 'distribution', ',', 'as', 'well', 'as', 'her', 'customer', 'experience', 'skills', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	4.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'McGrath', 'further', 'honed', 'her', 'digital', 'and', 'entrepreneurial', 'experience', 'with', 'global', 'customers', 'in', 'her', 'role', 'at', 'Astronauts', 'Wanted', '*', 'No', 'experience', 'necessary', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	4.0	AMAZON.COM INC
['Indra', 'K.', 'Nooyi', ',', 'age', '63', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'February', '2019', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	5.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Nooyi', 'was', 'the', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'PepsiCo', ',', 'Inc.', ',', 'a', 'multinational', 'food', ',', 'snack', ',', 'and', 'beverage', 'company', ',', 'from', 'October', '2006', 'to', 'October', '2018', ',', 'where', 'she', 'also', 'served', 'as', 'the', 'Chairman', 'of', 'its', 'board', 'of', 'directors', 'from', 'May', '2007', 'to', 'February', '2019', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	5.0	AMAZON.COM INC
['She', 'was', 'elected', 'to', 'PepsiCo', 's', 'board', 'of', 'directors', 'and', 'became', 'its', 'President', 'and', 'Chief', 'Financial', 'Officer', 'in', '2001', ',', 'and', 'held', 'leadership', 'roles', 'in', 'finance', ',', 'corporate', 'strategy', 'and', 'development', ',', 'and', 'strategic', 'planning', 'after', 'joining', 'PepsiCo', 'in', '1994', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	5.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Nooyi', 'has', 'served', 'as', 'a', 'director', 'of', 'Schlumberger', 'Limited', 'since', 'April', '2015', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	5.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Nooyi', 's', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'her', 'leadership', 'experience', 'as', 'a', 'longtime', 'senior', 'executive', 'at', 'a', 'large', 'corporation', 'with', 'international', 'operations', ',', 'through', 'which', 'she', 'gained', 'experience', 'with', 'consumer-focused', 'product', 'development', ',', 'international', 'operations', ',', 'and', 'marketing', 'issues', ',', 'as', 'well', 'as', 'her', 'customer', 'experience', 'skills', 'and', 'skills', 'relating', 'to', 'financial', 'statement', 'and', 'accounting', 'matters', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	5.0	AMAZON.COM INC
['Jonathan', 'J.', 'Rubinstein', ',', 'age', '62', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'December', '2010', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	6.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Rubinstein', 'was', 'co-CEO', 'of', 'Bridgewater', 'Associates', ',', 'LP', ',', 'a', 'global', 'investment', 'management', 'firm', ',', 'from', 'May', '2016', 'to', 'April', '2017', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	6.0	AMAZON.COM INC
['Previously', ',', 'Mr.', 'Rubinstein', 'was', 'Senior', 'Vice', 'President', ',', 'Product', 'Innovation', ',', 'for', 'the', 'Personal', 'Systems', 'Group', 'at', 'the', 'Hewlett-Packard', 'Company', '(', '“', 'HP', '”', ')', ',', 'a', 'multinational', 'information', 'technology', 'company', ',', 'from', 'July', '2011', 'to', 'January', '2012', ',', 'and', 'served', 'as', 'Senior', 'Vice', 'President', 'and', 'General', 'Manager', ',', 'Palm', 'Global', 'Business', 'Unit', ',', 'at', 'HP', 'from', 'July', '2010', 'to', 'July', '2011', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	6.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Rubinstein', 'was', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'and', 'President', 'of', 'Palm', ',', 'Inc.', ',', 'a', 'smartphone', 'manufacturer', ',', 'from', 'June', '2009', 'until', 'its', 'acquisition', 'by', 'HP', 'in', 'July', '2010', ',', 'and', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Palm', ',', 'Inc.', 'from', 'October', '2007', 'through', 'the', 'acquisition', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O']	6.0	AMAZON.COM INC
['Prior', 'to', 'joining', 'Palm', ',', 'Mr.', 'Rubinstein', 'was', 'a', 'Senior', 'Vice', 'President', 'at', 'Apple', 'Inc.', ',', 'also', 'serving', 'as', 'the', 'General', 'Manager', 'of', 'the', 'iPod', 'Division', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	6.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Rubinstein', 'served', 'as', 'a', 'director', 'of', 'Qualcomm', 'Incorporated', 'from', 'May', '2013', 'to', 'May', '2016', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	6.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Rubinstein', 's', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'his', 'leadership', 'and', 'technology', 'experience', 'as', 'a', 'senior', 'executive', 'at', 'large', 'financial', 'and', 'technology', 'companies', ',', 'through', 'which', 'he', 'gained', 'experience', 'with', 'hardware', 'devices', 'and', 'emerging', 'technologies', ',', 'as', 'well', 'as', 'his', 'customer', 'experience', 'skills', 'and', 'skills', 'relating', 'to', 'financial', 'statement', 'and', 'accounting', 'matters', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	6.0	AMAZON.COM INC
['Thomas', 'O.', 'Ryder', ',', 'age', '74', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'November', '2002', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	7.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Ryder', 'was', 'Chairman', 'of', 'the', 'Reader', 's', 'Digest', 'Association', ',', 'Inc.', 'from', 'April', '1998', 'to', 'December', '2006', ',', 'and', 'was', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'from', 'April', '1998', 'to', 'December', '2005', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	7.0	AMAZON.COM INC
['From', '1984', 'to', '1998', ',', 'Mr.', 'Ryder', 'worked', 'in', 'several', 'roles', 'at', 'American', 'Express', ',', 'including', 'as', 'President', 'of', 'American', 'Express', 'Travel', 'Related', 'Services', 'International', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	7.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Ryder', 'served', 'as', 'a', 'director', 'of', 'ILG', ',', 'Inc.', 'from', 'May', '2016', 'to', 'September', '2018', ',', 'a', 'director', 'of', 'RPX', 'Corporation', 'from', 'December', '2009', 'to', 'June', '2017', ',', 'a', 'director', 'of', 'Quad/Graphics', ',', 'Inc.', 'from', 'July', '2010', 'to', 'May', '2017', ',', 'a', 'director', 'of', 'Starwood', 'Hotels', '&', 'Resorts', 'Worldwide', ',', 'Inc.', 'from', 'April', '2001', 'to', 'September', '2016', ',', 'and', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'at', 'Virgin', 'Mobile', 'USA', ',', 'Inc.', 'from', 'October', '2007', 'to', 'November', '2009', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	7.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Ryder', 's', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'his', 'leadership', 'experience', 'as', 'a', 'senior', 'executive', 'of', 'Reader', 's', 'Digest', ',', 'a', 'large', 'media', 'and', 'publishing', 'company', ',', 'and', 'American', 'Express', ',', 'a', 'large', 'financial', 'services', 'company', ',', 'through', 'which', 'he', 'gained', 'experience', 'with', 'intellectual', 'property', ',', 'media', ',', 'enterprise', 'sales', ',', 'payments', ',', 'and', 'international', 'operations', ',', 'as', 'well', 'as', 'his', 'customer', 'experience', 'skills', 'and', 'skills', 'relating', 'to', 'financial', 'statement', 'and', 'accounting', 'matters', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	7.0	AMAZON.COM INC
['Patricia', 'Q.', 'Stonesifer', ',', 'age', '62', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'February', '1997', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	8.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Stonesifer', 'served', 'as', 'the', 'President', 'and', 'CEO', 'of', 'Martha', 's', 'Table', ',', 'a', 'non-profit', ',', 'from', 'April', '2013', 'to', 'March', '2019', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	8.0	AMAZON.COM INC
['She', 'served', 'as', 'Chair', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Regents', 'of', 'the', 'Smithsonian', 'Institution', 'from', 'January', '2009', 'to', 'January', '2012', 'and', 'as', 'Vice', 'Chair', 'from', 'January', '2012', 'to', 'January', '2013', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	8.0	AMAZON.COM INC
['From', 'September', '2008', 'to', 'January', '2012', ',', 'she', 'served', 'as', 'senior', 'advisor', 'to', 'the', 'Bill', 'and', 'Melinda', 'Gates', 'Foundation', ',', 'a', 'private', 'philanthropic', 'organization', ',', 'where', 'she', 'was', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'from', 'January', '2006', 'to', 'September', '2008', 'and', 'President', 'and', 'Co-chair', 'from', 'June', '1997', 'to', 'January', '2006', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	8.0	AMAZON.COM INC
['Since', 'September', '2009', ',', 'she', 'has', 'also', 'served', 'as', 'a', 'private', 'philanthropy', 'advisor', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	8.0	AMAZON.COM INC
['From', '1988', 'to', '1997', ',', 'she', 'worked', 'in', 'many', 'roles', 'at', 'Microsoft', 'Corporation', ',', 'including', 'as', 'a', 'Senior', 'Vice', 'President', 'of', 'the', 'Interactive', 'Media', 'Division', ',', 'and', 'also', 'served', 'as', 'the', 'Chairwoman', 'of', 'the', 'Gates', 'Learning', 'Foundation', 'from', '1997', 'to', '1999', '.']	['O', 'B-DATE', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'B-DATE', 'O']	8.0	AMAZON.COM INC
['Ms.', 'Stonesifer', 's', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'her', 'leadership', 'experience', 'as', 'a', 'senior', 'executive', 'at', 'the', 'Bill', 'and', 'Melinda', 'Gates', 'Foundation', 'and', 'at', 'Microsoft', ',', 'through', 'which', 'she', 'gained', 'experience', 'with', 'emerging', 'technologies', 'and', 'consumer', '-', 'focused', 'product', 'development', 'and', 'marketing', 'issues', ',', 'her', 'knowledge', 'of', 'Amazon', 'from', 'having', 'served', 'as', 'a', 'director', 'since', '1997', ',', 'as', 'well', 'as', 'her', 'customer', 'experience', 'skills', 'and', 'skills', 'relating', 'to', 'public', 'policy', 'and', 'financial', 'statement', 'and', 'accounting', 'matters', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	8.0	AMAZON.COM INC
['Wendell', 'P.', 'Weeks', ',', 'age', '59', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'since', 'February', '2016', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	9.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Weeks', 'has', 'been', 'the', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Corning', 'Incorporated', ',', 'a', 'glass', 'and', 'materials', 'science', 'innovator', ',', 'since', 'April', '2005', ';', 'Chairman', 'of', 'the', 'board', 'of', 'directors', 'since', 'April', '2007', ';', 'and', 'President', 'since', 'December', '2010', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	9.0	AMAZON.COM INC
['He', 'has', 'held', 'leadership', 'roles', 'in', 'financial', 'management', ',', 'business', 'development', ',', 'commercial', 'leadership', ',', 'and', 'general', 'management', 'across', 'many', 'of', 'Corning', 's', 'businesses', 'and', 'technologies', 'since', 'joining', 'the', 'company', 'in', '1983', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O']	9.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Weeks', 'has', 'served', 'as', 'a', 'director', 'of', 'Merck', '&', 'Co.', ',', 'Inc.', 'since', 'February', '2004', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	9.0	AMAZON.COM INC
['Mr.', 'Weeks', 'individual', 'qualifications', 'and', 'skills', 'as', 'a', 'director', 'include', 'his', 'leadership', 'and', 'operations', 'experience', 'as', 'a', 'senior', 'executive', 'at', 'a', 'large', 'corporation', 'with', 'international', 'operations', ',', 'experience', 'with', 'product', 'development', ',', 'as', 'well', 'as', 'his', 'customer', 'experience', 'skills', 'and', 'skills', 'relating', 'to', 'financial', 'statement', 'and', 'accounting', 'matters', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	9.0	AMAZON.COM INC
['WARREN', 'E.', 'BUFFETT', ',', 'age', '88', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'and', 'the', 'controlling', 'shareholder', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '1965', 'and', 'has', 'been', 'its', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'since', '1970', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	10.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Buffett', 'was', 'a', 'director', 'of', 'The', 'Kraft', 'Heinz', 'Company', 'until', 'April', '2018', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	10.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Warren', 'Buffett', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', '49', 'years', 'of', 'experience', 'as', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'the', 'Corporation', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']	10.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['GREGORY', 'E.', 'ABEL', ',', 'age', '56', ',', 'was', 'elected', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'and', 'the', 'Corporation', 's', 'Vice', 'Chairman', '–', 'Non', 'Insurance', 'Operations', 'on', 'January', '9', ',', '2018', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	11.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Between', '2008', 'and', 'January', '9', ',', '2018', ',', 'Mr.', 'Abel', 'served', 'as', 'the', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Berkshire', 'Hathaway', 'Energy', 'Company', '(', '“', 'BHE', '”', ')', ',', 'a', '90.9', '%', 'owned', 'subsidiary', 'of', 'Berkshire', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERCENT', 'I-PERCENT', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']	11.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['In', '2011', ',', 'Mr.', 'Abel', 'was', 'elected', 'as', 'BHE', 's', 'Chairman', 'and', 'was', 'elected', 'its', 'Executive', 'Chairman', 'on', 'January', '10', ',', '2018', '.']	['O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	11.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Abel', 'also', 'serves', 'as', 'a', 'director', 'of', 'the', 'The', 'Kraft', 'Heinz', 'Company', 'and', 'AEGIS', 'Insurance', 'Services', 'Inc.', ',', 'a', 'provider', 'of', 'property', 'and', 'liability', 'insurance', 'for', 'the', 'energy', 'industry', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	11.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Gregory', 'Abel', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', '26', 'years', 'of', 'experience', 'in', 'various', 'positions', 'at', 'BHE', ',', 'including', 'serving', 'as', 'its', 'CEO', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O']	11.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['He', 'also', 'brings', 'to', 'the', 'board', 'his', 'experience', 'as', 'a', 'director', 'of', 'The', 'Kraft', 'Heinz', 'Company', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	11.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['HOWARD', 'G.', 'BUFFETT', ',', 'age', '64', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '1993', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	12.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Buffett', 'is', 'currently', 'Undersheriff', 'of', 'Macon', 'County', ',', 'Illinois', 'and', 'was', 'its', 'Sheriff', 'between', 'September', '2017', 'and', 'December', '2018', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'O', 'B-GPE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	12.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Since', '2013', ',', 'Mr.', 'Buffett', 'has', 'been', 'the', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'the', 'Howard', 'G.', 'Buffett', 'Foundation', ',', 'a', 'charitable', 'foundation', 'that', 'directs', 'funding', 'for', 'humanitarian', 'and', 'conservation', 'related', 'issues', '.']	['O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	12.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Between', '1999', 'and', '2013', ',', 'he', 'served', 'as', 'the', 'President', 'of', 'the', 'Howard', 'G.', 'Buffett', 'Foundation', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	12.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['He', 'was', 'a', 'director', 'of', 'The', 'Coca-Cola', 'Company', 'until', 'April', '2017', ',', 'Lindsay', 'Corporation', 'until', 'January', '2016', 'and', 'Sloan', 'Implement', 'Company', 'until', 'May', '2015', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	12.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Howard', 'Buffett', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', 'experience', 'as', 'the', 'owner', 'of', 'a', 'small', 'business', ',', 'as', 'a', 'past', 'senior', 'executive', 'of', 'a', 'public', 'corporation', ',', 'as', 'a', 'director', 'of', 'public', 'corporations', 'and', 'as', 'the', 'Chairman', 'and', 'CEO', 'of', 'a', 'large', 'charitable', 'foundation', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	12.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['STEPHEN', 'B.', 'BURKE', ',', 'age', '60', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '2009', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	13.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Burke', 'has', 'been', 'the', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'NBCUniversal', 'and', 'Senior', 'Executive', 'Vice', 'President', 'of', 'Comcast', 'Corporation', 'since', 'January', '2011', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	13.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Prior', 'to', 'that', 'time', ',', 'from', '2004', 'until', 'January', '2011', ',', 'he', 'was', 'the', 'Chief', 'Operating', 'Officer', 'of', 'Comcast', 'Corporation', ',', 'and', 'President', 'of', 'Comcast', 'Cable', 'Communications', 'from', '1998', 'until', 'January', '2010', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	13.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['He', 'is', 'also', 'a', 'director', 'of', 'JPMorgan', 'Chase', '&', 'Co.', 'Additional', 'Qualifications', ':', 'Stephen', 'Burke', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', 'experience', 'as', 'a', 'senior', 'executive', 'of', 'a', 'public', 'corporation', 'and', 'his', 'financial', 'expertise', 'as', 'a', 'director', 'of', 'a', 'major', 'banking', 'institution', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	13.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['SUSAN', 'L.', 'DECKER', ',', 'age', '56', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '2007', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	14.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Ms.', 'Decker', 'also', 'serves', 'on', 'the', 'boards', 'of', 'directors', 'of', 'Costco', 'Wholesale', 'Corporation', ',', 'Vail', 'Resorts', ',', 'Inc.', ',', 'SurveyMonkey', 'and', 'Vox', 'Media', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	14.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['She', 'is', 'CEO', 'and', 'Founder', 'of', 'Raftr', ',', 'incorporated', 'in', '2018', 'as', 'an', 'authenticated', 'private', 'social', 'network', 'for', 'university', 'students', 'and', 'administrations', '.']	['O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	14.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['From', 'June', '2000', 'to', 'April', '2009', ',', 'Ms.', 'Decker', 'held', 'various', 'executive', 'management', 'positions', 'at', 'Yahoo', '!', 'Inc.', ',', 'a', 'global', 'Internet', 'brand', ',', 'including', 'President', '(', 'June', '2007', 'to', 'April', '2009', ')', ',', 'head', 'of', 'the', 'Advertiser', 'and', 'Publisher', 'Group', '(', 'December', '2006', 'to', 'June', '2007', ')', 'and', 'Chief', 'Financial', 'Officer', '(', 'June', '2000', 'to', 'June', '2007', ')', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O']	14.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Before', 'Yahoo', '!', ',', 'Ms.', 'Decker', 'spent', '14', 'years', 'with', 'Donaldson', ',', 'Lufkin', '&', 'Jenrette', '.']	['O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	14.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['She', 'is', 'a', 'Chartered', 'Financial', 'Analyst', 'and', 'served', 'on', 'the', 'Financial', 'Accounting', 'Standards', 'Advisory', 'Council', 'for', 'a', 'four-year', 'term', ',', 'from', '2000', 'to', '2004', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	14.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Susan', 'Decker', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'her', 'experience', 'as', 'a', 'past', 'senior', 'executive', 'of', 'a', 'public', 'corporation', 'and', 'a', 'director', 'of', 'public', 'corporations', 'and', 'her', 'financial', 'expertise', 'as', 'a', 'former', 'equity', 'securities', 'analyst', 'and', 'a', 'former', 'member', 'of', 'the', 'Financial', 'Accounting', 'Standards', 'Advisory', 'Council', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	14.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['WILLIAM', 'H.', 'GATES', 'III', ',', 'age', '63', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '2005', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	15.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Gates', 'currently', 'serves', 'as', 'Co-Chair', 'of', 'the', 'Bill', '&', 'Melinda', 'Gates', 'Foundation', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	15.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Gates', 'is', 'a', 'director', 'of', 'Microsoft', 'Corporation', 'and', 'served', 'as', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'from', 'its', 'incorporation', 'in', '1981', 'until', 'February', '2014', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	15.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Gates', 'is', 'currently', 'a', 'Technology', 'Advisor', 'for', 'Microsoft', 'Corporation', 'and', 'was', 'its', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'from', '1981', 'until', 'January', '2000', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	15.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'William', 'Gates', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', 'experience', 'and', 'financial', 'expertise', 'as', 'the', 'past', 'chairman', 'of', 'the', 'board', 'of', 'directors', 'and', 'chief', 'executive', 'officer', 'of', 'a', 'public', 'corporation', 'and', 'as', 'the', 'Co-Chair', 'of', 'a', 'major', 'charitable', 'foundation', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	15.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['DAVID', 'S.', 'GOTTESMAN', ',', 'age', '92', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '2004', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	16.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['For', 'more', 'than', 'the', 'past', 'five', 'years', ',', 'he', 'has', 'been', 'a', 'principal', 'of', 'First', 'Manhattan', 'Co.', ',', 'an', 'investment', 'advisory', 'firm', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	16.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Gottesman', 'is', 'Vice', 'Chairman', 'and', 'a', 'trustee', 'of', 'the', 'American', 'Museum', 'of', 'Natural', 'History', 'and', 'a', 'trustee', 'of', 'Mount', 'Sinai', 'Medical', 'Center', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	16.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'David', 'Gottesman', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', 'experience', 'and', 'financial', 'expertise', 'as', 'principal', 'of', 'a', 'private', 'investment', 'manager', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	16.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['CHARLOTTE', 'GUYMAN', ',', 'age', '62', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '2003', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	17.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Ms.', 'Guyman', 'is', 'co-founder', 'of', 'BoardReady', ',', 'a', 'not', 'for', 'profit', 'corporation', 'whose', 'mission', 'is', 'to', 'catapult', 'board', 'diversification', 'through', 'data', ',', 'experience', 'and', 'network', 'strategies', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	17.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Ms.', 'Guyman', 'is', 'currently', 'a', 'strategic', 'advisor', 'to', 'Cameoworks', ',', 'a', 'global', 'retail', 'and', 'financial', 'services', 'advisory', 'firm', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	17.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['She', 'was', 'a', 'general', 'manager', 'with', 'Microsoft', 'Corporation', 'until', 'July', '1999', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	17.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['She', 'is', 'a', 'director', 'of', 'Space', 'Needle', 'LLC', 'and', 'Pro.com', ',', 'a', 'trustee', 'of', 'Save', 'the', 'Children', 'and', 'was', 'former', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'of', 'UW', 'Medicine', ',', 'an', 'academic', 'medical', 'center', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	17.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Charlotte', 'Guyman', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'her', 'experience', 'as', 'a', 'past', 'senior', 'executive', 'of', 'a', 'public', 'corporation', 'and', 'her', 'financial', 'expertise', 'as', 'the', 'former', 'chairman', 'of', 'a', 'major', 'academic', 'medical', 'center', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	17.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['AJIT', 'JAIN', ',', 'age', '67', ',', 'was', 'elected', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'and', 'its', 'Vice', 'Chairman', '–', 'Insurance', 'Operations', 'on', 'January', '9', ',', '2018', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	18.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Jain', 'has', 'been', 'employed', 'by', 'the', 'Berkshire', 'Hathaway', 'Insurance', 'Group', 'since', '1986', 'and', 'has', 'been', 'an', 'Executive', 'Vice', 'President', 'of', 'National', 'Indemnity', 'Company', ',', 'a', 'wholly', 'owned', 'Berkshire', 'subsidiary', ',', 'since', '1996', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O']	18.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Jain', 'is', 'a', 'Trustee', 'of', 'Rockefeller', 'University', ',', 'a', 'leading', 'biomedical', 'research', 'university', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	18.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Ajit', 'Jain', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', '32', 'years', 'of', 'experience', 'in', 'managing', 'Berkshire', 's', 'reinsurance', 'operations', ',', 'one', 'of', 'its', 'most', 'important', 'businesses', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	18.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['During', 'this', 'period', 'he', 'has', 'been', 'responsible', 'for', 'overseeing', 'the', 'assessment', 'and', 'pricing', 'of', 'many', 'of', 'the', 'largest', 'and', 'most', 'complex', 'risks', 'ever', 'insured', 'and', 'as', 'a', 'result', 'generating', 'billions', 'of', 'dollars', 'of', 'capital', 'for', 'deployment', 'by', 'the', 'Corporation', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']	18.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['CHARLES', 'T.', 'MUNGER', ',', 'age', '95', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'and', 'Vice', 'Chairman', 'of', 'the', 'Corporation', 's', 'Board', 'of', 'Directors', 'since', '1978', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	19.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Between', '1984', 'and', '2011', ',', 'he', 'was', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Wesco', 'Financial', 'Corporation', ',', 'approximately', '80', '%', '-owned', 'by', 'the', 'Corporation', 'during', 'that', 'period', '.']	['O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PERCENT', 'I-PERCENT', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O']	19.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['He', 'also', 'served', 'as', 'President', 'of', 'Wesco', 'Financial', 'Corporation', 'between', '2005', 'and', '2011', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	19.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Munger', 'is', 'also', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'of', 'Daily', 'Journal', 'Corporation', ',', 'a', 'director', 'of', 'Costco', 'Wholesale', 'Corporation', 'and', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Trustees', 'of', 'Good', 'Samaritan', 'Hospital', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	19.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Charles', 'Munger', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', '40', 'years', 'of', 'experience', 'as', 'Vice', 'Chairman', 'of', 'the', 'Corporation', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']	19.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['THOMAS', 'S.', 'MURPHY', ',', 'age', '93', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '2003', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	20.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Murphy', 'has', 'been', 'retired', 'since', '1996', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O']	20.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['He', 'was', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Capital', 'Cities/ABC', ',', 'Inc.', 'from', '1966', 'to', '1990', 'and', 'from', 'February', '1994', 'until', 'his', 'retirement', 'in', '1996', '.']	['O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O']	20.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Murphy', 'is', 'Chairman', 'Emeritus', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Trustees', 'of', 'Save', 'the', 'Children', 'and', 'a', 'trustee', 'of', 'NYU', 'Langone', 'Medical', 'Center', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	20.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Thomas', 'Murphy', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', 'experience', 'and', 'financial', 'expertise', 'as', 'a', 'past', 'chief', 'executive', 'officer', 'of', 'a', 'public', 'corporation', 'and', 'as', 'a', 'past', 'director', 'of', 'public', 'corporations', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	20.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['RONALD', 'L.', 'OLSON', ',', 'age', '77', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '1997', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	21.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['For', 'more', 'than', 'the', 'past', 'five', 'years', ',', 'he', 'has', 'been', 'a', 'partner', 'in', 'the', 'law', 'firm', 'of', 'Munger', ',', 'Tolles', '&', 'Olson', 'LLP', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	21.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['He', 'is', 'a', 'Trustee', 'of', 'Western', 'Asset', 'Trusts', 'and', 'a', 'Trustee', 'of', 'California', 'Institute', 'of', 'Technology', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	21.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Mr.', 'Olson', 'was', 'also', 'a', 'director', 'of', 'Graham', 'Holdings', 'Company', 'until', 'May', '2017', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	21.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Ronald', 'Olson', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', 'experience', 'and', 'expertise', 'in', 'legal', 'issues', 'and', 'corporate', 'governance', 'as', 'a', 'partner', 'of', 'a', 'law', 'firm', 'and', 'as', 'a', 'director', 'of', 'public', 'corporations', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	21.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['WALTER', 'SCOTT', ',', 'JR.', ',', 'age', '87', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '1988', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	22.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['For', 'more', 'than', 'the', 'past', 'five', 'years', ',', 'he', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'Valmont', 'Industries', ',', 'Inc.', 'Until', '2014', ',', 'Mr.', 'Scott', 'served', 'as', 'Chairman', 'of', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'of', 'Level', '3', 'Communications', ',', 'Inc.', ',', 'which', 'engaged', 'in', 'telecommunications', 'and', 'computer', 'outsourcing', 'and', 'was', 'a', 'successor', 'to', 'certain', 'businesses', 'of', 'Peter', 'Kiewit', 'Sons', ',', 'Inc.', 'Additional', 'Qualifications', ':', 'Walter', 'Scott', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'his', 'experience', 'and', 'financial', 'expertise', 'as', 'a', 'past', 'chief', 'executive', 'officer', 'and', 'as', 'a', 'director', 'of', 'both', 'public', 'and', 'private', 'corporations', 'and', 'as', 'chairman', 'of', 'a', 'major', 'charitable', 'foundation', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	22.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['MERYL', 'B.', 'WITMER', ',', 'age', '57', ',', 'has', 'been', 'a', 'director', 'of', 'the', 'Corporation', 'since', '2013', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	23.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['For', 'more', 'than', 'the', 'past', 'five', 'years', ',', 'Ms.', 'Witmer', 'has', 'been', 'a', 'managing', 'member', 'of', 'the', 'General', 'Partner', 'of', 'Eagle', 'Capital', 'Partners', ',', 'L.P.', ',', 'an', 'investment', 'partnership', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	23.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['From', '1989', 'through', 'the', 'end', 'of', '2000', ',', 'she', 'was', 'one', 'of', 'two', 'General', 'Partners', 'at', 'Buchanan', 'Parker', 'Asset', 'Management', 'which', 'managed', 'Emerald', 'Partners', 'L.P.', ',', 'an', 'investment', 'partnership', '.']	['O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	23.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['Additional', 'Qualifications', ':', 'Meryl', 'Witmer', 'brings', 'to', 'the', 'Board', 'her', 'experience', 'and', 'financial', 'expertise', 'as', 'a', 'manager', 'of', 'an', 'investment', 'fund', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	23.0	BERKSHIRE HATHAWAY INC-CL B
['MARY', 'C.', 'BECKERLE', ',', 'Ph.D', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Independent', 'Director', '.']	['B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Chief', 'Executive', 'Officer', ',', 'Huntsman', 'Cancer', 'Institute', 'at', 'the', 'University', 'of', 'Utah', ';', 'Distinguished', 'Professor', 'of', 'Biology', ',', 'College', 'of', 'Science', ',', 'University', 'of', 'Utah', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'B-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'With', 'her', 'expertise', 'in', 'scientific', 'research', 'and', 'organizational', 'management', 'in', 'the', 'healthcare', 'arena', ',', 'and', 'her', 'active', 'participation', 'in', 'national', 'and', 'international', 'scientific', 'affairs', ',', 'Dr.', 'Beckerle', 'provides', 'a', 'perspective', 'crucial', 'to', 'a', 'global', 'healthcare', 'company', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Director', 'since', '2015', '.']	['O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Dr.', 'Beckerle', ',', 'age', '64', ',', 'has', 'served', 'as', 'CEO', 'of', 'Huntsman', 'Cancer', 'Institute', 'at', 'the', 'University', 'of', 'Utah', 'since', '2006', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['She', 'is', 'the', 'associate', 'vice', 'president', 'for', 'cancer', 'affairs', 'and', 'a', 'distinguished', 'professor', 'of', 'biology', 'and', 'oncological', 'sciences', 'at', 'the', 'University', 'of', 'Utah', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Dr.', 'Beckerle', 'has', 'served', 'on', 'the', 'National', 'Institute', 'of', 'Health', '(', 'NIH', ')', 'Advisory', 'Committee', 'to', 'the', 'Director', ',', 'on', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'of', 'the', 'American', 'Association', 'for', 'Cancer', 'Research', ',', 'as', 'president', 'of', 'the', 'American', 'Society', 'for', 'Cell', 'Biology', ',', 'and', 'as', 'the', 'Chair', 'of', 'the', 'American', 'Cancer', 'Society', 'Council', 'for', 'Extramural', 'Grants', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['She', 'currently', 'serves', 'on', 'a', 'number', 'of', 'scientific', 'advisory', 'boards', ',', 'including', 'the', 'Medical', 'Advisory', 'Board', 'of', 'the', 'Howard', 'Hughes', 'Medical', 'Institute', ',', 'and', 'the', 'Scientific', 'Advisory', 'Boards', 'of', 'the', 'National', 'Center', 'for', 'Biological', 'Sciences', 'at', 'the', 'Tata', 'Institute', 'of', 'Fundamental', 'Research', 'in', 'India', ',', 'the', 'Mechanobiology', 'Institute', 'in', 'Singapore', ',', 'and', 'the', 'Dana', 'Farber/Harvard', 'Cancer', 'Center', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-GPE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-GPE', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Dr.', 'Beckerle', 'was', 'also', 'named', 'a', 'National', 'Association', 'of', 'Corporate', 'Directors', '(', 'NACD', ')', 'Governance', 'Fellow', 'in', '2012', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['In', '2018', ',', 'Dr.', 'Beckerle', 'received', 'the', 'Alfred', 'G.', 'Knudson', 'Award', 'in', 'Cancer', 'Genetics', 'from', 'the', 'National', 'Cancer', 'Institute', '(', 'NCI', ')', '.Current', 'Committees', ':', 'Chairman', ',', 'Science', ',', 'Technology', '&', 'Sustainability', '.']	['O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-PRODUCT', 'I-PRODUCT', 'I-PRODUCT', 'I-PRODUCT', 'I-PRODUCT', 'I-PRODUCT', 'I-PRODUCT', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Member', ',', 'Regulatory', 'Compliance', '.']	['B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['Other', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'Huntsman', 'Corporation', '(', 'since', '2011', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	24.0	JOHNSON & JOHNSON
['D.', 'SCOTT', 'DAVIS', '-', 'Independent', 'Director', '.']	['B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Former', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', ',', 'United', 'Parcel', 'Service', ',', 'Inc', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'Having', 'served', 'as', 'Chairman', 'and', 'CEO', 'of', 'the', 'world', 's', 'largest', 'publicly-traded', 'logistics', 'company', ',', 'and', 'given', 'his', 'knowledge', 'and', 'passion', 'for', 'emerging', 'markets', 'and', 'international', 'operations', ',', 'deep', 'understanding', 'of', 'public', 'policy', 'and', 'global', 'economic', 'indicators', ',', 'and', 'expertise', 'in', 'management', ',', 'strategy', ',', 'finance', 'and', 'operations', ',', 'Mr.', 'Davis', 'brings', 'to', 'our', 'Board', 'his', 'unique', 'expertise', 'in', 'supply', 'chain', 'logistics', 'at', 'a', 'time', 'of', 'rapid', 'global', 'expansion', 'in', 'the', 'healthcare', 'industry', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Director', 'since', '2014', '.']	['O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr.', 'Davis', ',', 'age', '67', ',', 'served', 'as', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'United', 'Parcel', 'Service', ',', 'Inc.', '(', 'UPS', ')', '(', 'shipment', 'and', 'logistics', ')', 'from', '2008', 'to', '2014', ',', 'and', 'as', 'Chairman', 'from', '2014', 'to', '2016', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Previously', ',', 'Mr.', 'Davis', 'held', 'various', 'leadership', 'positions', 'with', 'UPS', ',', 'primarily', 'in', 'the', 'finance', 'and', 'accounting', 'area', ',', 'including', 'Vice', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Financial', 'Officer', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Prior', 'to', 'joining', 'UPS', ',', 'he', 'was', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'II', 'Morrow', 'Inc.', ',', 'a', 'developer', 'of', 'general', 'aviation', 'and', 'marine', 'navigation', 'instruments', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr.', 'Davis', 'is', 'a', 'Certified', 'Public', 'Accountant', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['He', 'previously', 'served', 'on', 'the', 'Board', 'of', 'the', 'Federal', 'Reserve', 'Bank', 'of', 'Atlanta', 'from', '2003', 'to', '2009', ',', 'serving', 'as', 'Chairman', 'in', '2009', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-GPE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr.', 'Davis', 'is', 'a', 'trustee', 'of', 'the', 'Annie', 'E.', 'Casey', 'Foundation', 'and', 'a', 'member', 'of', 'The', 'Carter', 'Center', 'Board', 'of', 'Councilors', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Current', 'Committees', ':', 'Chairman', ',', 'Audit', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Member', ',', 'Compensation', '&', 'Benefits', '.']	['B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Other', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'Honeywell', 'International', ',', 'Inc.', '(', 'since', '2005', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['Recent', 'Past', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'United', 'Parcel', 'Service', ',', 'Inc.', '(', '2008—2016', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['EndoChoice', ',', 'Inc.', '(', '2014—2016', ')']	['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	25.0	JOHNSON & JOHNSON
['IAN', 'E.', 'L.', 'DAVIS', '-', 'Independent', 'Director', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Chairman', ',', 'Rolls-Royce', 'Holdings', 'plc', ';', 'Former', 'Chairman', 'and', 'Worldwide', 'Managing', 'Director', ',', 'McKinsey', '&', 'Company', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'Having', 'served', 'as', 'Chairman', 'and', 'Worldwide', 'Managing', 'Director', 'of', 'one', 'of', 'the', 'world', 's', 'leading', 'management', 'consulting', 'firms', ',', 'and', 'as', 'a', 'consultant', 'to', 'a', 'range', 'of', 'global', 'organizations', 'across', 'the', 'public', ',', 'private', 'and', 'not-for-profit', 'sectors', ',', 'Mr.', 'Davis', 'brings', 'considerable', 'global', 'experience', ',', 'management', 'insight', 'and', 'business', 'knowledge', 'to', 'our', 'Board', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Director', 'since', '2010', '.']	['O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr.', 'Davis', ',', 'age', '68', ',', 'is', 'currently', 'non-executive', 'Chairman', ',', 'Rolls-Royce', 'Holdings', 'plc', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr.', 'Davis', 'retired', 'from', 'McKinsey', '&', 'Company', '(', 'management', 'consulting', ')', 'in', '2010', 'as', 'a', 'Senior', 'Partner', ',', 'having', 'served', 'as', 'Chairman', 'and', 'Worldwide', 'Managing', 'Director', 'from', '2003', 'until', '2009', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['In', 'his', 'more', 'than', '30', 'years', 'at', 'McKinsey', ',', 'he', 'served', 'as', 'a', 'consultant', 'to', 'a', 'range', 'of', 'global', 'organizations', 'across', 'the', 'public', ',', 'private', 'and', 'not-for-profit', 'sectors', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Prior', 'to', 'becoming', 'Chairman', 'and', 'Worldwide', 'Managing', 'Director', ',', 'he', 'was', 'Managing', 'Partner', 'of', 'McKinsey', 's', 'practice', 'in', 'the', 'United', 'Kingdom', 'and', 'Ireland', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'O', 'B-GPE', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['His', 'experience', 'included', 'oversight', 'for', 'McKinsey', 'clients', 'and', 'services', 'in', 'Asia', ',', 'Europe', ',', 'the', 'Middle', 'East', 'and', 'Africa', ',', 'as', 'well', 'as', 'expertise', 'in', 'the', 'consumer', 'products', 'and', 'retail', 'industries', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-GPE', 'O', 'B-GPE', 'O', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'O', 'B-GPE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr.', 'Davis', 'is', 'a', 'Director', 'of', 'Teach', 'for', 'All', ',', 'Inc.', ',', 'a', 'global', 'network', 'of', 'independent', 'social', 'enterprises', 'working', 'to', 'expand', 'educational', 'opportunities', 'in', 'their', 'nations', ';', 'BP', 'plc.', ',', 'a', 'global', 'energy', 'group', ';', 'and', 'Majid', 'Al', 'Futtaim', 'Holding', 'LLC', ';', 'and', 'a', 'Senior', 'Advisor', 'at', 'Apax', 'Partners', ',', 'a', 'private', 'equity', 'firm', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Current', 'Committees', ':', 'Member', ',', 'Audit', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Member', ',', 'Regulatory', 'Compliance', '.']	['B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Other', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'BP', ',', 'plc', '(', 'since', '2010', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['Rolls-Royce', 'Holdings', 'plc', '(', 'since', '2013', ')', '.']	['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	26.0	JOHNSON & JOHNSON
['ALEX', 'GORSKY', '-', 'Management', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'O']	27.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', ',', 'Johnson', '&', 'Johnson', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	27.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'Having', 'started', 'his', 'career', 'at', 'Johnson', '&', 'Johnson', 'in', '1988', 'and', 'having', 'been', 'promoted', 'to', 'positions', 'of', 'increasing', 'responsibility', 'across', 'business', 'segments', ',', 'culminating', 'in', 'his', 'appointment', 'to', 'CEO', 'and', 'election', 'to', 'our', 'Board', 'of', 'Directors', 'in', '2012', ',', 'Mr.', 'Gorsky', 'brings', 'a', 'full', 'range', 'of', 'strategic', 'management', 'expertise', ',', 'a', 'broad', 'understanding', 'of', 'the', 'issues', 'facing', 'a', 'multinational', 'business', 'in', 'the', 'healthcare', 'industry', ',', 'and', 'an', 'in-depth', 'knowledge', 'of', 'the', 'company', 's', 'business', ',', 'history', 'and', 'culture', 'to', 'our', 'Board', 'and', 'the', 'Chairman', 'position', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O']	27.0	JOHNSON & JOHNSON
['MARILLYN', 'A.', 'HEWSON', '-', 'Independent', 'Director', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Chairman', ',', 'President', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', ',', 'Lockheed', 'Martin', 'Corporation', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'Having', 'served', 'for', 'more', 'than', 'three', 'decades', 'in', 'executive', 'and', 'operational', 'roles', 'of', 'a', 'global', 'security', ',', 'aerospace', 'and', 'advanced', 'technology', 'company', 'with', 'worldwide', 'interests', ',', 'Ms.', 'Hewson', 'will', 'bring', 'to', 'our', 'Board', 'vast', 'experience', ',', 'insight', 'and', 'knowledge', 'of', 'the', 'complexities', 'of', 'global', 'business', 'management', ',', 'strategic', 'planning', ',', 'cybersecurity', ',', 'finance', ',', 'supply', 'chain', ',', 'leveraged', 'services', ',', 'manufacturing', ',', 'government', 'relations', 'and', 'human', 'capital', 'management', ',', 'including', 'corporate', 'governance', 'and', 'audit', 'expertise', 'derived', 'from', 'service', 'on', 'boards', 'of', 'other', 'multinational', 'corporations', 'and', 'non-profit', 'organizations', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Ms.', 'Hewson', ',', 'age', '65', ',', 'has', 'served', 'since', 'January', '2014', 'as', 'Chairman', ',', 'President', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Lockheed', 'Martin', 'Corporation', '(', 'aerospace', ')', ',', 'a', 'global', 'security', 'and', 'aerospace', 'company', 'principally', 'engaged', 'in', 'the', 'research', ',', 'design', ',', 'development', ',', 'manufacture', ',', 'integration', 'and', 'sustainment', 'of', 'advanced', 'technology', 'systems', ',', 'products', 'and', 'services', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['Ms.', 'Hewson', 'was', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'and', 'President', 'of', 'Lockheed', 'Martin', 'from', 'January', 'to', 'December', '2013', 'and', 'has', 'served', 'as', 'a', 'director', 'since', '2012', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['Ms.', 'Hewson', 'currently', 'serves', 'on', 'the', 'University', 'of', 'Alabama', 's', 'Culverhouse', 'College', 'of', 'Commerce', 'Board', 'of', 'Visitors', 'and', 'its', 'President', 's', 'Cabinet', ';', 'the', 'Board', 'of', 'Governors', 'of', 'the', 'USO', ';', 'the', 'Board', 'of', 'Governors', 'of', 'the', 'Aerospace', 'Industries', 'Association', ';', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'of', 'the', 'Congressional', 'Medal', 'of', 'Honor', 'Foundation', ';', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'of', 'Catalyst', ',', 'Inc.', ';', 'the', 'Board', 'of', 'Directors', 'of', 'the', 'Business', 'Roundtable', ';', 'and', 'the', 'International', 'Advisory', 'Board', 'of', 'the', 'Atlantic', 'Council', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['Ms.', 'Hewson', 'also', 'serves', 'on', 'the', 'Board', 'of', 'Trustees', 'for', 'King', 'Abdullah', 'University', 'of', 'Science', 'and', 'Technology', 'in', 'the', 'Kingdom', 'of', 'Saudi', 'Arabia', 'and', 'on', 'the', 'Board', 'of', 'Trustees', 'for', 'Khalifa', 'University', 'of', 'Science', 'and', 'Technology', 'in', 'the', 'United', 'Arab', 'Emirates', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'I-GPE', 'I-GPE', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'I-GPE', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['Director', 'Nominee', '-', 'Lockheed', 'Martin', 'Corporation', '(', 'since', '2014', ')', '.']	['B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	28.0	JOHNSON & JOHNSON
['MARK', 'B.', 'McCLELLAN', ',', 'M.D.', ',', 'Ph.D.', '-', 'Independent', 'Director', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Director', ',', 'Duke-Robert', 'J.', 'Margolis', ',', 'MD', ',', 'Center', 'for', 'Health', 'Policy', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'With', 'his', 'extensive', 'experience', 'in', 'public', 'health', 'policy', ',', 'including', 'as', 'Commissioner', 'of', 'the', 'United', 'States', 'Food', 'and', 'Drug', 'Administration', 'and', 'Administrator', 'for', 'the', 'United', 'States', 'Centers', 'for', 'Medicare', '&', 'Medicaid', 'Services', ',', 'Dr.', 'McClellan', 'possesses', 'broad', 'knowledge', 'of', ',', 'and', 'unique', 'insights', 'into', ',', 'the', 'challenges', 'facing', 'the', 'healthcare', 'industry', ',', 'making', 'him', 'a', 'highly', 'valued', 'member', 'of', 'the', 'board', 'of', 'a', 'broad-based', 'healthcare', 'company', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Dr.', 'McClellan', ',', 'age', '55', ',', 'became', 'the', 'inaugural', 'Director', 'of', 'the', 'Duke-Robert', 'J.', 'Margolis', ',', 'MD', ',', 'Center', 'for', 'Health', 'Policy', 'and', 'the', 'Margolis', 'Professor', 'of', 'Business', ',', 'Medicine', 'and', 'Policy', 'at', 'Duke', 'University', 'in', 'January', '2016', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['He', 'is', 'also', 'a', 'faculty', 'member', 'at', 'Dell', 'Medical', 'School', 'at', 'The', 'University', 'of', 'Texas', 'in', 'Austin', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-GPE', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Previously', ',', 'he', 'served', 'from', '2007', 'to', '2015', 'as', 'a', 'Senior', 'Fellow', 'in', 'Economic', 'Studies', 'and', 'as', 'Director', 'of', 'the', 'Initiatives', 'on', 'Value', 'and', 'Innovation', 'in', 'Health', 'Care', 'at', 'the', 'Brookings', 'Institution', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Dr.', 'McClellan', 'served', 'as', 'Administrator', 'of', 'the', 'Centers', 'for', 'Medicare', '&', 'Medicaid', 'Services', 'for', 'the', 'U.S.', 'Department', 'of', 'Health', 'and', 'Human', 'Services', 'from', '2004', 'to', '2006', 'and', 'as', 'Commissioner', 'of', 'the', 'U.S.', 'Food', 'and', 'Drug', 'Administration', 'from', '2002', 'to', '2004', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-GPE', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-GPE', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['He', 'served', 'as', 'a', 'member', 'of', 'the', 'President', 's', 'Council', 'of', 'Economic', 'Advisers', 'and', 'as', 'senior', 'director', 'for', 'healthcare', 'policy', 'at', 'the', 'White', 'House', 'from', '2001', 'to', '2002', 'and', ',', 'during', 'President', 'Bill', 'Clinton', 's', 'administration', ',', 'held', 'the', 'position', 'of', 'Deputy', 'Assistant', 'Secretary', 'for', 'Economic', 'Policy', 'for', 'the', 'Department', 'of', 'the', 'Treasury', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Dr.', 'McClellan', 'previously', 'served', 'as', 'an', 'associate', 'professor', 'of', 'economics', 'and', 'medicine', 'with', 'tenure', 'at', 'Stanford', 'University', ',', 'where', 'he', 'also', 'directed', 'the', 'Program', 'on', 'Health', 'Outcomes', 'Research', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Dr.', 'McClellan', 'is', 'the', 'founding', 'chair', 'and', 'a', 'current', 'board', 'member', 'of', 'the', 'Reagan-Udall', 'Foundation', 'for', 'the', 'U.S.', 'Food', 'and', 'Drug', 'Administration', ',', 'is', 'a', 'member', 'of', 'the', 'National', 'Academy', 'of', 'Medicine', 'and', 'chairs', 'the', 'Academy', 's', 'Leadership', 'Consortium', 'for', 'Value', 'and', 'Science-Driven', 'Health', 'Care', ',', 'and', 'co-chairs', 'the', 'guiding', 'committee', 'of', 'the', 'Health', 'Care', 'Payment', 'Learning', 'and', 'Action', 'Network', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-GPE', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Director', 'since', '2013', '.']	['O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Current', 'Committees', ':', 'Member', ',', 'Regulatory', 'Compliance', '.', 'Member', ',', 'Science', ',', 'Technology', '&', 'Sustainability', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Other', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'Cigna', 'Corporation', '(', 'since', '2018', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['Recent', 'Past', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'Aviv', 'REIT', ',', 'Inc.', '(', '2013—2015', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	29.0	JOHNSON & JOHNSON
['ANNE', 'M.', 'MULCAHY', '-', 'Independent', 'Director', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Former', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', ',', 'Xerox', 'Corporation', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'Having', 'served', 'as', 'Chairman', 'and', 'CEO', 'of', 'a', 'large', ',', 'global', 'manufacturing', 'and', 'services', 'company', 'with', 'one', 'of', 'the', 'world', 's', 'most', 'recognized', 'brands', ',', 'Ms.', 'Mulcahy', 'provides', 'to', 'our', 'Board', 'valuable', 'insight', 'into', 'organizational', 'and', 'operational', 'management', 'issues', 'crucial', 'to', 'a', 'large', 'public', 'company', ',', 'as', 'well', 'as', 'a', 'strong', 'reputation', 'for', 'leadership', 'in', 'business', 'innovation', 'and', 'talent', 'development', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Ms.', 'Mulcahy', ',', 'age', '66', ',', 'was', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Xerox', 'Corporation', '(', 'business', 'equipment', 'and', 'services', ')', 'until', 'July', '2009', ',', 'when', 'she', 'retired', 'as', 'CEO', 'after', 'eight', 'years', 'in', 'the', 'position', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Prior', 'to', 'serving', 'as', 'CEO', ',', 'Ms.', 'Mulcahy', 'was', 'President', 'and', 'Chief', 'Operating', 'Officer', 'of', 'Xerox', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['She', 'also', 'served', 'as', 'President', 'of', 'Xerox', 's', 'General', 'Markets', 'Operations', ',', 'which', 'created', 'and', 'sold', 'products', 'for', 'reseller', ',', 'dealer', 'and', 'retail', 'channels', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Earlier', 'in', 'her', 'career', 'at', 'Xerox', ',', 'which', 'began', 'in', '1976', ',', 'Ms.', 'Mulcahy', 'served', 'as', 'Vice', 'President', 'for', 'Human', 'Resources', 'with', 'responsibility', 'for', 'compensation', ',', 'benefits', ',', 'human', 'resource', 'strategy', ',', 'labor', 'relations', ',', 'management', 'development', 'and', 'employee', 'training', ';', 'and', 'as', 'Vice', 'President', 'and', 'Staff', 'Officer', 'for', 'Customer', 'Operations', ',', 'covering', 'South', 'America', 'and', 'Central', 'America', ',', 'Europe', ',', 'Asia', 'and', 'Africa', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'O', 'B-GPE', 'I-GPE', 'O', 'B-GPE', 'O', 'B-GPE', 'O', 'B-GPE', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Ms.', 'Mulcahy', 'was', 'the', 'U.S.', 'Board', 'Chair', 'of', 'Save', 'the', 'Children', 'from', 'March', '2010', 'to', 'February', '2017', ',', 'and', 'was', 'reappointed', 'as', 'a', 'Board', 'member', 'in', 'February', '2018', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-GPE', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Director', 'since', '2009', ';', 'Lead', 'Director', 'since', '2012', '.']	['B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Current', 'Committees', ':', 'Member', ',', 'Audit', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Member', ',', 'Finance', '.']	['B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Member', ',', 'Nominating', '&', 'Corporate', 'Governance', '.']	['B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Other', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'Graham', 'Holdings', 'Company', '(', 'since', '2008', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['LPL', 'Financial', 'Holdings', 'Inc.', '(', 'since', '2013', ')', '.']	['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Williams-Sonoma', ',', 'Inc.', '(', 'since', '2018', ')', '.']	['B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['Recent', 'Past', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'Target', 'Corporation', '(', '1997—2017', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	30.0	JOHNSON & JOHNSON
['WILLIAM', 'D.', 'PEREZ', '-', 'Independent', 'Director', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Retired', 'President', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', ',', 'Wm', '.', 'Wrigley', 'Jr.', 'Company', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'With', 'his', 'experience', 'as', 'CEO', 'of', 'several', 'large', ',', 'consumer-focused', 'companies', 'across', 'a', 'wide', 'variety', 'of', 'industries', ',', 'Mr.', 'Perez', 'contributes', 'to', 'our', 'Board', 'significant', 'organizational', 'and', 'operational', 'management', 'skills', ',', 'combined', 'with', 'a', 'wealth', 'of', 'experience', 'in', 'global', ',', 'consumer-oriented', 'businesses', 'vital', 'to', 'a', 'large', 'public', 'company', 'in', 'the', 'consumer', 'products', 'space', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Mr.', 'Perez', ',', 'age', '71', ',', 'served', 'as', 'President', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'for', 'the', 'Wm', '.', 'Wrigley', 'Jr.', 'Company', '(', 'confectionary', 'and', 'chewing', 'gum', ')', 'from', '2006', 'to', '2008', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['He', 'was', 'a', 'Senior', 'Advisor', 'at', 'Greenhill', '&', 'Co.', ',', 'Inc.', 'from', '2010', 'to', '2017', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['Previously', ',', 'he', 'spent', '34', 'years', 'with', 'S.C.', 'Johnson', '&', 'Son', ',', 'Inc.', ',', 'including', 'eight', 'years', 'as', 'its', 'President', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr.', 'Perez', 'is', 'a', 'Director', 'at', 'Northwestern', 'Memorial', 'Hospital.Director', 'since', '2007', '.']	['O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['Current', 'Committees', ':', 'Chairman', ',', 'Nominating', '&', 'Corporate', 'Governance', 'Member', ',', 'Audit', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['Other', 'Public', 'Board', 'Service', ':', 'Whirlpool', 'Corporation', '(', 'since', '2009', ')', '.', 'Johnson', 'Outdoors', 'Inc.', '(', 'since', '2018', ')', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O', 'O']	31.0	JOHNSON & JOHNSON
['CHARLES', 'PRINCE', '-', 'Independent', 'Director', '.']	['B-PERSON', 'I-PERSON', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Primary', 'Occupation', ':', 'Retired', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', ',', 'Citigroup', 'Inc', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Skills', 'and', 'Qualifications', ':', 'Having', 'served', 'as', 'Chairman', 'and', 'CEO', 'of', 'the', 'nation', 's', 'largest', 'and', 'most', 'diversified', 'financial', 'institution', ',', 'Mr', '.', 'Prince', 'brings', 'to', 'our', 'Board', 'a', 'strong', 'mix', 'of', 'organizational', 'and', 'operational', 'management', 'skills', 'combined', 'with', 'well-developed', 'legal', ',', 'global', 'business', 'and', 'financial', 'acumen', 'critical', 'to', 'a', 'large', 'public', 'company', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Background', ':', 'Mr', '.', 'Prince', ',', 'age', '69', ',', 'served', 'as', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Citigroup', 'Inc.', '(', 'financial', 'services', ')', 'from', '2003', 'to', '2007', 'and', 'as', 'Chairman', 'from', '2006', 'to', '2007', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Previously', 'he', 'served', 'as', 'Chairman', 'and', 'Chief', 'Executive', 'Officer', 'of', 'Citigroup', 's', 'Global', 'Corporate', 'and', 'Investment', 'Bank', 'from', '2002', 'to', '2003', 'and', 'Chief', 'Operating', 'Officer', 'from', '2001', 'to', '2002', ',', 'and', 'held', 'positions', 'of', 'increasing', 'responsibility', 'since', 'joining', 'Commercial', 'Credit', 'Company', ',', 'a', 'predecessor', 'to', 'Citigroup', ',', 'in', '1979', '.']	['O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'B-TITLE', 'I-TITLE', 'I-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'I-DATE', 'I-DATE', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'O', 'O', 'B-DATE', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr', '.', 'Prince', 'began', 'his', 'career', 'as', 'an', 'attorney', 'at', 'U.S.', 'Steel', 'Corporation', 'in', '1975', '.']	['O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-DATE', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Mr', '.', 'Prince', 'is', 'a', 'member', 'of', 'the', 'Council', 'on', 'Foreign', 'Relations', 'and', 'The', 'Council', 'of', 'Chief', 'Executives', '.']	['O', 'O', 'B-PERSON', 'O', 'O', 'O', 'O', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Director', 'since', '2006', '.']	['B-TITLE', 'O', 'B-DATE', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
['Current', 'Committees', ':', 'Chairman', ',', 'Regulatory', 'Compliance', '.', 'Member', ',', 'Nominating', '&', 'Corporate', 'Governance', '.']	['O', 'O', 'O', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'B-TITLE', 'O', 'B-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'I-ORG', 'O']	32.0	JOHNSON & JOHNSON
